空氣污染好比溫水煮蛙

每日都會睇住個能見度同PM2.5數目

夏天吹東南風 理論上應該吹海風 污染物較少

之前幾年夏天都冇咩污染物 但係今年
夏天基本上能見度都唔高

空氣污染唔再係中國專利
係影響曬全世界

有人話個地球會自我修復
冇錯的確係 係自我修復緊
空氣污染引致既死亡人數按年上升
當空氣污染引致既死亡率高過出生率
存活人類減少
自然排放量會減低

冬天來緊
大家又要活係一堆污染物之下
我屋企以前望到對面海座山（都幾遠下
我自己好似都慢慢習慣左望唔到座山
依家得較為好天既日子先會見到

不過都冇人理 馬照跑舞照跳功課繼續抄

1

2

3

4

5

6

7

8

9

成功10連 此post已完

。

15

16